[警隊已玩完] 10月1死線已到, 唔知中共會點懲罰警隊

近黎俾我個感覺點解警隊要咁急痴左線咁打人拉人

其中一個原因係因為中共應該落左order話10月1前要平息曬所有野

聽日就10月1 但我相信應該都會有勁多人出黎

中共見到咁樣話唔定真係會...

大家點睇 有冇咁既感覺?

唔覺 用下個腦諗都知唔會 你估中共真係咁醒 林鄭都未俾人殺啦

［整合］十一執齊野

快d屌9佢地
快

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

on9，一日未鎮壓哂所有人一日中共都唔會清算警察，唔好咁天真

話閒condom仔緊係用完先棄
宜家都未用完

鳩噏廢post

我覺得係為左spin走視線多............